人生冇意義了

Is

Real mo so sad

沒意義了

沒了 沒了

幫我奶屎眼 ok?

有又點 到頭來咪又係咁

dou say me first jm9

stop la homa

5 ho...-.-

/.\

傻豬

訓啦 聽日仲要晨早返工架

聽日放假

我又放

勁 一齊放

一齊傻

傻瓜 真的太多

本來無一物 何處惹塵埃

對傻一世